Trần Bảo Ngọc: Vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình usecase Trả xe
Vũ Tuấn Đạt: Vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình usecase Thuê xe
Vũ Nguyễn Việt Hoàng: Vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình usecase Tìm kiếm bãi xe
Mai Đình Tuấn: Vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình usecase Thêm xe

Subsystem Design: Trần Bảo Ngọc + Vũ Tuấn Đạt
